{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111162",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 아미호텔"
    },
    "text": "仁川に位置する該当宿泊施設は計15室の客室を保有しています。 周辺には仁川2号線の朱安駅、1号線の朱安駅、仁川2号線の石岩市場駅、仁川2号線の市民公園駅があり、アクセスが便利です。 宿泊施設では様々な言語で案内をサポートすることができ、皆様の便宜を図ることができます。 長期宿泊をご希望の方は洗濯機と乾燥機を使用でき、連泊をご利用の場合、現地決済で平日に現金25000ウォンを追加で支払っていただきます。 全ての客室にはPCやネットフリックスをはじめとする様々なジャンルの無料動画視聴が可能で、Wi-Fiも提供されています。 交通では市民公園駅は徒歩5分の距離にあり、朱安駅は車で3分の距離に位置しています。 宿泊施設は理由(ソーシャルディスタンス)を推奨しており、平日夜12時以降に予約されると最安値で予約できます。 コストパフォーマンスに優れ、平日は深夜の待合室をご利用いただけますが、4時間基準で22000ウォンをお支払いいただくことになります。 訪問者のレビューによると、部屋がきれいで静かで、旅行者には良い選択肢だそうです。 社長の配慮と親切なサービスも印象的であり、コストパフォーマンスも優れた宿とされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "朱安駅、石岩市場駅、市民公園駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "長期宿泊を希望する場合、どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機が利用できます。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "平日に現金25000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "全ての客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "PCやネットフリックスをはじめとする様々なジャンルの無料動画視聴が可能で、Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "市民公園駅は徒歩5分の距離にあり、朱安駅は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような特典がありますか？",
            "answer": "平日夜12時以降に予約されると最安値で予約できます。"
        },
        {
            "question": "待合室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "4時間基準で22000ウォンをお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "部屋がきれいで静かであり、社長の配慮と親切なサービスが印象的で、コストパフォーマンスも優れた宿とされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 374
    }
}